政府將英國納入高風險地區

中国就超級安全

事實黎

順道一推

去左UK唔比你返黎.

隔離都無得你隔

去咗仲返香港？

當日支那又唔咁早出風險警告

想嚇班諗住去探路嘅人

港共對英國美國台灣好撚敏感
柒婆可以用緊急法/國安法禁止香港人去旅行移民

推

公道d講 英國真係又爆新一波

係咪唔使隔離十四日先

一日 6000 幾。

係，所以真係高危

公道既話支那之前又唔高風險？

客觀事實即

出街食飯政府補貼一半
補到爆左預算你就知大獲了

政府奶共就唔可以對其他地方發警告?

你盲架？
講緊佢雙重標準，冇話英國唔高風險

係咪中共做咗嘢先咁架？

法國呢？

佢咪地圖炮全球檢疫十四日囉

屌2月嗰陣中國大陸爆得咁勁
又唔見佢列做高風險地區

有冇高風險地區既list先

仲基本法？
香港居民有旅行和出入境
都要問黑警先

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

聽世界衛生組織唔好歧視

好撚驚呀屌佢老母

哦咁我係第二到轉機囉

秒殺左

其實爆到咁, 支那之前果段時間間唔中派人去播下毒已經有排LOOP, 一日冇疫苗一日都俾支那玩鳩死

咁樣係對抗疫冇幫助。邊緣化香港 乜乜乜

請張政府改名做港共

轉機唔洗陰性證明？

#2 已封鎖會員 - 撚狗俠
記得block

孟加拉、埃塞俄比亞、印度、印尼、哈薩克斯坦、尼泊爾、巴基斯坦、菲律賓、南非及美國

唔好以為講咗 公道d講就真係公道先得架

然黎某類人士豁免

你係唔係唔知?

搭船/火車去左法國先上機?

呢句真

支那之前都冇一日6000幾

你口中既某類人士又係地圖炮包全球
你知唔知？

巴西冇? 因為冇直航?
法國已經一日過萬都冇?

應該睇埋輸入個案

睇返2月連登仔預測，中國依家應該幾億人感染，幾千萬人死，應該差唔多herd immunity

點解隻五毛狗會咁多人應
一早block 9左

持各類英國護照=高風險

基本法夠話香港有新聞自由同言論自由

好奇問下
美國法國巴西都好爆
但又好似唔覺政府要佢地驗左先返黎
如果係有 咁就叫公道

令我諗起BNO去英國，而因航去英國要你整健康碼

美國依家都要驗完先上得機

冇記錯 美國要驗咗先可以上機
其他地方就唔清楚喇

驗係咪唔一定指定化驗所？

重點係減英國航班

基本法夠話三權分立
宜家合作

全世界依家邊到入香港都要有身份證先俾入境
係機場驗完陰性再係屋企或者酒店隔離14日

係cap.599H嘅國家分別在要驗完陰性先可以上機
同埋入到機場排令一條隊
一樣可以入境香港

依家條list嘅國家
Bangladesh
Ethiopia
India
Indonesia
Kazakhstan
Nepal
Pakistan
the Philippines
South Africa
United States of America

ISO 15189認可化驗所或當地政府認證化驗所

一樣有得入香港
唔係點會日日都有印度輸入個案

又唔想比你地走呀？
好撚心啦 你地係移民係走就快啦 阻撚住哂

其實英國死亡人數有無升，佢似都無咩特別升幅

直頭病毒輸出國

樽腐乳一早玩到爛啦

支那國零確診點睇

第599H章7月先有

【全民投票】
大家想攬炒團隊遊說工作點分優先？

屌你誇境學童呀

香港居民都唔比入境香港？

鼓勵市民去英國之後一去不返？

基本法夠話一人一票選特首

屌你
跨境學童就算單雙非本質上係香港人

哦，想嚇班提前去英國既人
去到英國用唔到bno移民就番唔到黎
nice move gov

唔記得3~4月嗰陣啲留學生回流撚出街打波食車仔麵？

連登仔早幾個回覆先話基本法腐乳香港人返香港既權利

人地中左招係要緊張多啲，支那嗰度死幾十萬都係狗，點解要理支那？

同病毒輸出國好似無衝突，行緊急法嘛

過咗咁多個月, 藥物又唔夠, 啲病人應該死 Q 晒
日燒夜燒唔知死咗幾多人
其實只要政府有決心去做
無人權嘅國家防疫工作一定好過歐美
好似北韓咁, 一樣可以用子彈代替藥物, 解決疫情

支那之前“公佈”都冇一日6000幾

俾 但攞你DNA

全世界將支那國列入恐怖主義地區

去咗都唔番嚟啦

去咗唔返關你撚事?

公道既成個歐洲到爆緊,點解只得英國?

最多輸入個案係英國

非洲最安全歐美爆得貢犀利

屌，blocked

去得都唔預會番黎

摵走我個名銜呀啦

連登仔會話你恐怖撚 just a flu 中咗都唔覺唔知d 人驚乜春

比
咁你咪檢疫十四日囉